流浮山160呎貨櫃屋月租$2400包水費WiFi 網民︰裝修好過劏房

▲ 流浮山有一間160呎貨櫃屋放租，月租僅2,400元。

香港地少人多，樓價冠絕全球，港人想擁有一個小天地非常艱難。近日facebook有一個「另類租盤」引起網民關注，該個位於流浮山的160呎貨櫃屋，雖然外表簡陋，但內裡已有裝修，家具齊備，且包水費及WIFI設備，租金僅2,400元，網民對此反應不一。
有網民日前於facebook「自己物業自己放，租買免佣」發帖文，放租位於流浮山白泥村一間貨櫃屋，鄰近流浮山廈村鄉已遭「殺校」的白坭公立學校。貨櫃屋面積160呎，月租2400元，已包水費及WIFI。
該處放租者介紹指，有村巴出入元朗，途經天水圍西鐵站；駕車人士則可在深圳灣前最後一個出口，經雞伯嶺路進入，只需約5至10分鐘車程。

貨櫃屋的外觀較殘舊。（facebook圖片）

家具以白色為主，尚算齊備。（facebook圖片）

內有浴室，更有摺門將廳一分為二。（facebook圖片）

外面有空地放有植物。（facebook圖片）

交通地圖。（facebook圖片）

從相片中可見，貨櫃屋黃色的外觀比較殘舊，但內裡裝修企理，空間不太擠迫，有廁所及淋浴設備，家具則以白色為主，睡床﹑梳化﹑飯桌連椅﹑小型儲物櫃﹑雪櫃及風扇等，算是應有盡有。中間更有摺門分隔客廳和「睡房」，佈置略有心思。
截稿前原帖已遭刪除，但在facebook買賣平台仍可見到，還列明內有冷氣設備，且門前加設了一排竹枝屏風，以遮擋大門和窗戶。屋外還有一個小空地及放有植物，讓人有喘息空間。

該租盤在facebook仍能見到。（facebook圖片）

抵租

拎來放Hottoys .... 抵過擺迷你倉

部冷氣夏天一定唔夠力

水電報咩地址？

有平車位租嘅話分分鐘租個貨櫃加車位仲平過外面公屋車位
不過貨櫃真係幾熱
夏天冷氣都要開最大

交通費同時間呢

夏天點算

加幾支柱 攞塊大帆布遮住太陽

打風就收返埋

多數鄉黑own

之前我記得有新聞報過
哩類貨櫃屋
夏天就好撚熱
冬天就會好撚凍

2400
好過住 湯房

夏天飛甲由多到喊

真心好過劏房

熱撚死

落兩實嘈到仆街

應該話夏天如果烈日當空你係個貨櫃冷氣開到最大你會feel到都涼爽，但唔覺得凍
如果你係個櫃頂加層反光布就已經涼咗好多

呢個位夏天畀蚊咬撚死你呀

睇落好唔舒服喎...
同埋貨櫃屋頂打風落雨係咪會好嘈

有無打厘印

上面成班柒頭又話熱又話落雨嘈
2400比獨立屋你好冇

睇有無做隔熱層，

泊埋車都得
岩曬度縮嘅寡佬